<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>☦☭☸</title>
  
  <subtitle>Православен Славянски Будизъм и Геополитика:)</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://remsist.com/"/>
  <updated>2019-07-12T21:48:42.998Z</updated>
  <id>https://remsist.com/</id>
  
  <author>
    <name>Сантяго</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>⚓</title>
    <link href="https://remsist.com/ASA/%E2%9A%93/"/>
    <id>https://remsist.com/ASA/⚓/</id>
    <published>2019-07-12T09:22:42.000Z</published>
    <updated>2019-07-12T21:48:42.998Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<blockquote><p>Tака щото чрез тези две неизменими неща, в които не е възможно за Бога да лъже, да имаме голямо насърчение ние, които сме прибягнали да се държим за поставената пред нас <strong>надежда</strong> която имаме за душата като здрава и непоколебима <strong>котва</strong>, която прониква в това, най-вътре, зад завесата. - Киану Рийвс <a href="https://www.pravoslavie.bg/%D0%B1%D0%B8%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D1%8F/%D0%BF%D0%B0%D0%B2%D0%B5%D0%BB-%D0%B5%D0%B2%D1%80%D0%B5%D0%B8/" target="_blank" rel="noopener">към евреите</a>, 63-та година </p></blockquote><a id="more"></a><p>Надеждата е обещание и смисъл, едновременно двигател и гориво, копие и щит подслон и утеха. Надеждата е <a href="https://chitanka.info/text/2780-daryt-na-orela" target="_blank" rel="noopener">дарът на орела</a>, пътят към свободата и <a href="https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9F%D0%B0%D1%80%D0%B8%D0%BD%D0%B8%D1%80%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B0" target="_blank" rel="noopener">краят на страданието</a>. Тя е <a href="https://bg.wikipedia.org/wiki/%D0%A0%D0%91%D0%9C%D0%9A#%D0%A0%D0%91%D0%9C%D0%9A%D0%9F-2400,_%D0%A0%D0%91%D0%9C%D0%9A%D0%9F-4800" target="_blank" rel="noopener">РБМК</a> който никога няма да аварира не защото така е обещал бог а защото е зад завесата. </p><p>Надеждата е обещанието на пророка, убежището на духа, скритата клауза в договора, и аномалията, позволяваща на човеците да извоюват свободата си.  </p><p>Тя е стремеж без въжделение, безпристрастие без малодушие и смелост без безрасъдство. </p><p>Без <em>нея</em>  всяко начинание е безсмислено, всяко постижение е незадоволително и всяко вдишване е просто поредния такт отброяващ оставащото време. Вдъхновението, и енергията която то носи, са невъзможни без надежда. Без стремеж към нещо по-голямо, по-велико, чисто и свято, страданието на този свят е непосилно бреме. И обратното - няма условия, несгоди и ужаси които да сломят духа, горящ с устрем към края на страданието, захранван с надежда.   </p><p>Без нея има само лутане в мрака, безцелно и жалко храносмилане и произвеждане на отпадъци. </p><p>Заради всичко това, ако се озовеш на странно и страшно място без нея е твой дълг - за доброто на всички усещащи същества -  да я намериш, а ако не можеш - да я пресъздадеш.<br> <a href="https://chitanka.info/text/26842/30#textstart" target="_blank" rel="noopener">Вечна и неунищожима</a>  </p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tака щото чрез тези две неизменими неща, в които не е възможно за Бога да лъже, да имаме голямо насърчение ние, които сме прибягнали да се държим за поставената пред нас &lt;strong&gt;надежда&lt;/strong&gt; която имаме за душата като здрава и непоколебима &lt;strong&gt;котва&lt;/strong&gt;, която прониква в това, най-вътре, зад завесата. - Киану Рийвс &lt;a href=&quot;https://www.pravoslavie.bg/%D0%B1%D0%B8%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D1%8F/%D0%BF%D0%B0%D0%B2%D0%B5%D0%BB-%D0%B5%D0%B2%D1%80%D0%B5%D0%B8/&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;към евреите&lt;/a&gt;, 63-та година &lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
</feed>
